有冇巴打近排好似俾蟲hi到而出疹

痕撚左成個禮拜

會唔會係隱刺蟲？

可能唔係隱翅蟲

床虱？

幪

掂一下即痕2星期